急 琴晚係42c唔見銀包

各位巴打早晨
琴晚細佬我搭42c往長亨方向落車唔見咗銀包
時間大約12點左右
黑色銀包入面有銀行卡八達通學生證bandai卡同幾百蚊現金
有冇巴打執到薄酬

推

有冇打去九巴問問？
夜晚少人搭應該冇咁易俾人順手牽羊
收車可能返廠俾職員發現

push

宜家去咗警察報失
下一站應該係去長亨巴士站問
特登攞咗半日假

問咗巴士話冇
希望係有巴打執到

咁應該冇咩希望 利申一樣搭巴士唔見銀包 全部證件搞過晒

巴打搞咗幾多錢

淨係歡樂卡同身份證都過千啦

推到執到既巴打見到

molamola

推到搵得翻為止

佢肯俾返我銀包入面所有錢歸佢又點話
我只係想要返個銀包本身同啲證件